聖誕老人終身監禁？

跟住我唔係好記得啦

騎住鹿仔？

聖誕老人終身監禁~ 騎著鹿仔去殺人~ 見到靚女剝衫剝褲~ 見到超人露底褲

去殺人？

去賣淫

賣底褲

嘩屌，呢個po啲人至少30歲

望見美女